[
    {
        "datae": "2019-12-16",
        "datap": "09-12-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab>                  Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 16 de dezembro, pelas 21 horas, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.                         </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (16 de dezembro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-12-02",
        "datap": "26-11-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab>                                    Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 2 de dezembro, pelas 21 horas, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.                                 </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (2 de dezembro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-11-11",
        "datap": "05-11-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3rias para as reuni\u00f5es da Assembleia Municipal do Porto, no dia 11 de novembro de 2019, \u00e0s 21h00, em continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 4 de novembro de 2019, seguida de uma Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, \u00e0s 22h30, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 4 de novembro e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (11 de novembro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-11-04",
        "datap": "28-10-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 4 de novembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (4 de novembro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-10-21",
        "datap": "15-10-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria da Assembleia agendada para o dia 21 de outubro de 2019, \u00e0s 21h00, foi desconvocada.<br/></p> </div>",
        "titulo": "Desconvocada a Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (21 de outubro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-10-14",
        "datap": "08-10-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab><p>                 Convocat\u00f3rias para uma reuni\u00e3o da Assembleia Municipal do Porto, no 14 de outubro de 2019, \u00e0s 21h00, em continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 23 de setembro de 2019, seguida de Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, \u00e0s 22h00, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p></div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 23 de setembro e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (14 de outubro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-09-30",
        "datap": "20-09-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 30 de setembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (30 de setembro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-09-23",
        "datap": "17-09-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab>                                   Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 23 de setembro, pelas 22 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 23 de setembro 2019"
    },
    {
        "datae": "2019-09-16",
        "datap": "17-09-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab>                 Convocat\u00f3rias para uma reuni\u00e3o da Assembleia Municipal do Porto, no 23 de setembro de 2019, \u00e0s 21h00, em continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 16 de setembro de 2019, seguida de Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, \u00e0s 22h00, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 16 de setembro de 2019 (23 de setembro 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-09-16",
        "datap": "09-09-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 16 de setembro 2019, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 16 de setembro 2019, pelas 21 horas"
    },
    {
        "datae": "2019-09-11",
        "datap": "02-09-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab><p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 11 de setembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p></div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (11 de setembro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-07-22",
        "datap": "16-07-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab><p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 22 de julho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p></div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (22 de julho de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-07-15",
        "datap": "09-07-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 15 de julho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (15 de julho de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-07-08",
        "datap": "01-07-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 8 de julho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (8 de julho de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-06-25",
        "datap": "18-06-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3rias para uma reuni\u00e3o da Assembleia Municipal do Porto, no 25 de junho de 2019, \u00e0s 21h00, em continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 12 de junho de 2019, seguida de Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, \u00e0s 22h00, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.<br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 12 de junho e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (25 de junho de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-06-17",
        "datap": "11-06-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 17 de junho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (17 de junho de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-06-12",
        "datap": "31-05-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 12 de junho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (12 de junho de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-05-27",
        "datap": "21-05-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 27 de maio, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (27 de maio de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-05-13",
        "datap": "07-05-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab><p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 13 de maio, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p></div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (13 de maio de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-05-06",
        "datap": "30-04-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3rias para uma reuni\u00e3o da Assembleia Municipal do Porto, no 6 de maio de 2019, \u00e0s 21h00, em continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 29 de abril de 2019, seguida de Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, \u00e0s 23h00, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.<br/><br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 29 de abril e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (6 de maio de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-04-29",
        "datap": "15-04-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 29 de abril, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (29 de abril de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-03-25",
        "datap": "18-03-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 25 de mar\u00e7o, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (25 de mar\u00e7o de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-03-11",
        "datap": "04-03-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3rias para uma reuni\u00e3o da Assembleia Municipal do Porto, no 11 de mar\u00e7o de 2019, \u00e0s 21h00, em continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 25 de fevereiro de 2019, seguida de Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, \u00e0s 22h00, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 25 de fevereiro e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (11 de mar\u00e7o de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-02-25",
        "datap": "13-02-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 25 de fevereiro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (25 de fevereiro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-01-28",
        "datap": "18-01-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 28 de janeiro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (28 de janeiro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2019-01-14",
        "datap": "03-01-2019",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 14 de janeiro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (14 de janeiro de 2019)"
    },
    {
        "datae": "2018-12-20",
        "datap": "11-12-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 20 de dezembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (20 de dezembro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-12-03",
        "datap": "27-11-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 3 de dezembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (3 de dezembro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "erro",
        "datap": "13-11-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3rias para uma reuni\u00e3o da Assembleia Municipal do Porto, no dia 19 de novembro de 2018, \u00e0s 21h00, em continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 12 de novembro de 2018, seguida de Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria, \u00e0s 22h00, na Sala das Sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.<br/><br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 12 de novembro e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (19 de novemmbro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-11-12",
        "datap": "02-11-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 12 de novembro, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.<br/><br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (12 de novembro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-10-22",
        "datap": "15-10-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 22 de outubro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (22 de outubro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-10-01",
        "datap": "24-09-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 1 de outubro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (1 de outubro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-09-17",
        "datap": "11-09-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 17 de setembro, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (17 de setembro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-09-10",
        "datap": "03-09-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 10 de setembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (10 de setembro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-07-31",
        "datap": "24-07-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 31 de julho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (31 de julho de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-07-09",
        "datap": "02-07-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a continua\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal do dia 25 de junho, a realizar no dia 9 de julho, pelas 21,30 horas, e convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria a realizar no mesmo dia, pelas 22,30 horas, ambas na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 25 de junho e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (9 de julho de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-06-25",
        "datap": "15-06-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 25 de junho, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (25 de junho de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-06-18",
        "datap": "06-06-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab><p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 18 de junho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p></div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (18 de junho de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-05-21",
        "datap": "15-05-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 21 de maio, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (21 de maio de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-04-23",
        "datap": "27-04-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Ir\u00e1 realizar-se uma reuni\u00e3o da Assembleia Municipal do Porto, no dia 7 de maio de 2018, \u00e0s 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho, para continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 23 de abril de 2018.</p><p>Nesta reuni\u00e3o, por se tratar de uma continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria do dia 23 de abril, n\u00e3o h\u00e1 per\u00edodo de interven\u00e7\u00e3o aberto ao p\u00fablico.<br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria iniciada no dia 23 de abril de 2018 (7 de maio de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-04-23",
        "datap": "13-04-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 23 de abril, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (23 de abril de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-03-19",
        "datap": "12-03-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 19 de mar\u00e7o, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (19 de mar\u00e7o de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-02-26",
        "datap": "15-02-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 26 de fevereiro, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (26 de fevereiro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-02-07",
        "datap": "30-01-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 7 de fevereiro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/> </p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (7 de fevereiro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2018-01-29",
        "datap": "17-01-2018",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 29 de janeiro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/> </p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (29 de janeiro de 2018)"
    },
    {
        "datae": "2017-12-18",
        "datap": "12-12-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a continua\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal do dia 11 de dezembro, a realizar no dia 18 de dezembro, pelas 21 horas, e convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria a realizar no mesmo dia, pelas 22,30 horas, ambas na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 11 de dezembro e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (18 de dezembro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-12-11",
        "datap": "11-12-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 11 de dezembro, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (11 de dezembro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-12-04",
        "datap": "27-11-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab><p>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 4 de dezembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.                 </p></div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (4 de dezembro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-11-23",
        "datap": "15-11-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 23 de novembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.<br/><br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (23 de novembro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-11-06",
        "datap": "30-10-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 6 de novembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (6 de novembro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-10-16",
        "datap": "09-10-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 16 de outubro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.                 </p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (16 de outubro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-09-06",
        "datap": "24-08-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                                                      Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 6 de setembro, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (6 de setembro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-07-19",
        "datap": "11-07-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 19 de julho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (19 de julho de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-07-03",
        "datap": "27-06-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 3 de julho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (3 de julho de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-06-26",
        "datap": "21-06-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a continua\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal do dia 19 de junho, a realizar no dia 26 de junho, pelas 21 horas, e convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria a realizar no mesmo dia, pelas 22,30 horas, ambas na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho. <br/><br/></p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 19 de junho e Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (26 de junho de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-06-19",
        "datap": "19-06-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 19 de junho, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.<br/> </p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (19 de junho de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-05-29",
        "datap": "22-05-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 29 de maio, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p><p><br/></p><p><br/></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (29 de maio de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-05-08",
        "datap": "28-04-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 8 de maio, pelas 22 horas e 30 minutos, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": " Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (8 de maio de 2017) "
    },
    {
        "datae": "2017-05-08",
        "datap": "28-04-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a continua\u00e7\u00e3o da Assembleia Municipal Ordin\u00e1ria de 26 de abril, a realizar no dia 8 de maio, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Continua\u00e7\u00e3o da Assembleia Municipal Ordin\u00e1ria de 26 de abril (8 de maio de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-04-26",
        "datap": "05-04-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 26 de abril, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (26 de abril de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-03-23",
        "datap": "15-03-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 23 de mar\u00e7o, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (23 de mar\u00e7o de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-03-06",
        "datap": "24-02-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 6 de mar\u00e7o, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (6 de mar\u00e7o de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-02-06",
        "datap": "30-01-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 6 de fevereiro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (6 de fevereiro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2017-01-16",
        "datap": "10-01-2017",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>                 Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 16 de janeiro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (16 de janeiro de 2017)"
    },
    {
        "datae": "2016-12-21",
        "datap": "13-12-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 21 de dezembro, com in\u00edcio \u00e0s 21h00,\u00a0na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.                 </p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (21 de dezembro de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-11-21",
        "datap": "15-11-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Convocat\u00f3ria e Ordem de Trabalhos com os pontos adiados da \u00faltima Assembleia Municipal Ordin\u00e1ria de 7 de novembro, a serem apreciados no dia 21 de novembro, \u00e0s 21h00:</p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab><o:p></o:p></p> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab><br/></p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab>6. Aprecia\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o do Sr. Presidente da C\u00e2mara acerca da atividade do Munic\u00edpio, bem como da situa\u00e7\u00e3o financeira do mesmo.<o:p></o:p></p> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab><br/></p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Em anexo, tamb\u00e9m, a convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 21 de novembro, com in\u00edcio \u00e0s 22h30.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria e extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (21 de novembro de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-11-07",
        "datap": "27-10-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 7 de novembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab><o:p></o:p></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (7 de novembro de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-10-31",
        "datap": "19-10-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 31 de outubro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab><o:p></o:p></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (31 de outubro de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-09-26",
        "datap": "19-09-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab><span style=\u00abline-height: 115%;\u00ab>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o Ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 26 de setembro, pelas 21 horas, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</span></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (26 de setembro de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-09-12",
        "datap": "05-09-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 12 de setembro, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (12 de setembro de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-07-21",
        "datap": "12-07-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Convocat\u00f3ria para a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 21 de julho, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab><o:p></o:p></p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (21 de julho de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-07-07",
        "datap": "30-06-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Convocat\u00f3ria e Ordem de Trabalhos com os pontos adiados da \u00faltima Assembleia Municipal Ordin\u00e1ria de 27 de junho, a serem apreciados no dia 7 de julho, \u00e0s 21h00:</p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab><o:p></o:p></p> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab><br/></p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab>4.Aprecia\u00e7\u00e3o sob o tema \u00abImplementa\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio do Porto do Programa para consumo assistido previsto no art\u00ba65 do DL n\u00ba183/2011 de 21 de junho\u00ab. Assunto apresentado pelo Bloco de Esquerda ao abrigo do disposto no art\u00ba da Lei 75/2013 e do art.10 do Regimento da Assembleia Municipal.<o:p></o:p></p> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>5. Aprecia\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o do Sr. Presidente da C\u00e2mara acerca da atividade do Munic\u00edpio, bem como da situa\u00e7\u00e3o financeira do mesmo.<o:p></o:p></p> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab><br/></p><p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Em anexo, tamb\u00e9m, a convocat\u00f3ria e a ordem de trabalhos para a sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 7 de julho, com in\u00edcio \u00e0s 22h30.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria e extraordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (7 de julho de 2016)"
    },
    {
        "datae": "2016-06-27",
        "datap": "16-06-2016",
        "present": false,
        "texto": "<div class=\u00abbody\u00ab> <p class=\u00abMsoNormal\u00ab>Convocat\u00f3ria e Ordem de Trabalhos para a sess\u00e3o Ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal, a realizar no dia 27 de junho, pelas 21h00, na sala das sess\u00f5es do edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho.</p> </div>",
        "titulo": "Sess\u00e3o ordin\u00e1ria da Assembleia Municipal (27 de junho de 2016)"
    }
]